https://web.archive.org/web/20030904062323/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=542

### [10840] 銀駒	2003.06.16 MON 21:04:55　
	
どうも皆さんお久しぶりです（おぼえていまっすか？）
AH7巻買いました（遅っ！）またまたアシャンが可愛くなってきて嬉しいですな（くきききききき）
はてさて次回はどうなることやら・・・。
最近キャッツアイの方も集め始めてます。
CHはお金の関係上中古出我慢してます（もちキャッツも）
これからも気長に集めて生きたいと思います。
それではまた会いましょう！

### [10839] ふじっちょ	2003.06.16 MON 18:56:22　
	
おこんばんわ～

気が付けば金曜の夜（土曜の朝？）にきてからもう２日経ってる…ホンマに回転速いよな～このBBS。

学校のPCからログイン試みたが、時間が無くて断念…次ぎこそは(-_-；)

＞[820]＆[836] 無言のパンダさま（こっちも普通にしませう）　　　　　やった～！！パンダさま引退だ～…と思ったら何処からかパンチとキックと弾丸の嵐と「(#▽皿▽）＝３」の怨念が…って朝からなに暴れてんですか？引退したら泣く人いっぱいいますよ（含み笑い込で　^m^プっ）
それと、「大佐」や「女帝」が良くて何故に「パン子」がダメなんスか？(?_?)
なんか復帰された方々から被害報告が…(汗)

＞[821] みろりさま
＞パンダさんのお守り効くといいですね。
効きすぎて死人が出ないか心配…(笑汗)　
(#▽皿▽）＝３ギラリ　ひぃ～お許しを～ε＝┌(T△T)┘

＞[829] 圭之助（けーの）姐さん
姐さんだらけでてんてこ舞…若頭として目下修行中（主にパンダ大姐さんのとこで…T_T ）

＞[831] Blue-Sileghtyさま
お誕生日おめでとうございます！！
★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
生まれたことは嬉しい事ですよ(^▽^)嬉しく無いなんて言わないで楽しくやりましょう！！

＞[832] 亮さま
はじめまして(^o^)丿。「リョウ」と同じ名前ですね。これから楽しくやりましょう。

＞[834] 将人（元・魔神）さま
メールありがとうございましたm(__)m返信したのでまたご確認をおねがいします。(^o^)丿
北条先生が隠れられそうな所…僕の住んでる周辺だったら金魚池かな？(笑)たくさんあるから見つけれるかな～もしかしたら金魚一匹一匹にまぎれていたり…（爆）

今N○Kでやってる「モン＠ナ・ジョー＠ズ」と言うアニメで玄田哲章さん（海坊主役）がゲストキャラのバイキング役で出演されていた。CHに出てた人が違うアニメに出てると嬉しくなる（玄田さんは結構でてるけど…）

今日はこの辺でサヨ奈良←（爆）

### [10838] 将人（元・魔神）	2003.06.16 MON 18:51:44　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10821][10830] みろり様　2003.06.14 SAT 15:36:58　
夏目さんの個展の絵、他の絵は新作発表会（→どこにも新作とは書いて無いですけどね）という感じでも、あの絵は、自分が「絵描き」になろうとしたきっかけの絵だからという意味じゃないでしょうかね？

最近よく色々な画廊で見かける画家の天野＠孝さんの展示会を昔に見に行った時に、昔のタツノコプ＠時代のアニメの絵とかも飾ってあった事ありましたし～。

＞[10822] 葵さま　2003.06.14 SAT 21:06:34　
葵さまの書き込みを見てアンケート欄を見ましたがアンケートの
回答項目が抜けてましたね。
バンチの今回の懸賞がエンジェルハート関係だと知って、僕も
応募しましたよ。
偶然にも今日から「かもめ～る」の発売日だったんですね。
郵便局にハガキを買いに行ってそれを知って、暑中見舞いも
出さなアカンな～って思って、そっちのハガキを買いました。

＞[10828] たま様　2003.06.15 SUN 15:21:52　
回想シーンの夏目さんとか中学生にしては大人ですね。
→自分の中学時代と比較してですけどね。

＞[10829] 圭之助（けーの）様　2003.06.15 SUN 19:15:09　
ＡＨのオリジナルクオカードの全プレして欲しいですね。
抽選じゃなくて、みんな共通で手に入らないものかな？

＞[10832] 亮さま　2003.06.15 SUN 22:59:50　
はじめまして！こんばんは！この掲示板に来られる皆さん、
シティーハンターやエンジェルハートなどの好きな良い人が
多いですから、これからも書き込んで下さいね。

＞[10836] 無言のパンダ様　2003.06.16 MON 10:40:13　
えっ～「さすらいのパンダ」になるんですか？
「お前さん日本じゃ２番目だ」「じゃあ1番目は？」自分を指さす
「スバ＠ト参上、ズ＠ット解決、人呼んで、さすらいのパンダ、
怪傑ズバッ＠」
という昔の自分で「さすらいヒーロー」と呼んでいたの某特撮
ヒーロー物を思い出しました。

ＢＢＳ引退するんですか～？残念やな～無言のパンダ様いないと
さびしいですよ。で、断髪式はいつになるんですか？（→相撲かよ?）

「嫁売新聞」を購読しろって言うんですか？
僕はまだ結婚してないし、どこで売ってる新聞なんやろ？(笑)

＞[10821][10830] みろり様　2003.06.14 SAT 15:36:58　  
夏目个展上的画作，虽然其他画作都是以新作的形式展出的（虽然没有任何地方写着 "新作"），但我觉得她的意思是，那些画作是启发她成为一名 "艺术家 "的灵感源泉。
我去看最近经常出现在各种美术馆的画家天野@高的画展时，那里也展出了辰之国@时代的老动画片的画作。

### [10837] 無言のパンダ	2003.06.16 MON 10:44:25　
	
はっ！千葉のＯＢＡ３さまだぁ～～～！
おかえりなさ～い♪
※女の子だからって羨ましいってことはないですよ～トホホ・・・

### [10836] 無言のパンダ	2003.06.16 MON 10:40:13　
	
おはようございます☆

最近「さすらい人」に憧れるＭＫＰです。そろそろＢＢＳ引退か～？（だいたい引退とかあるのか？）はい！そこで期待した、あなた！
（＞＜　；)☆◯(▼▼ ）ｏ　バキ！！　おまけに・・・
ｷｯｸ!! (((((ヾ(￣へ￣ )/θ★)ﾟοﾟ)ﾉ ｱｩ!!　さらに・・・
バーン!! ( メ▼Д▼)┏☆====(((＿◇＿)======⊃
朝から大暴れしてスッキリ！でもちょっぴり反省・・・(-_-;)

＞葵さま（８２２）
懸賞の「年齢欄」にふと手が止まる瞬間の切ない気持ち、わかるなぁ～でもあと半年もすれば慣れるさ♪（開き直りという技術を体得すればネ！笑）
え？子パンダと初恋談義したかって？・・・ヽ(￣ー￣ ;)ノ

＞ｃｏｍｙｕさま（８２３）
私も原作のほうが内容も濃くて好きですなのですが、漫画を読む時のキャラクターの声は、ちゃんとアニメの声が聞こえるんです♪（笑）だからやっぱり、どっちも好きってことですね。

＞ファインモーションさま（８２４）
たしかに最近の香瑩の言葉の端々などに紫苑ぽいところがありますよね。うちの子パンダもバンチ本誌で読んだ時から言ってました♪

＞洋さま（８２５）
翻訳がちゃんとしてないと、もはや北条作品じゃない内容になっちゃいそうですよね。でも、どんなふうに翻訳されているのか、ちょっと興味あるかも☆(^_^;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（８２６）
「初心にかえりたくなるような何かが・・・」というのに共感♪
そしてスランプに陥るたびに彼はあの絵の中の香ちゃんに励まされてたのかもしれないですね～。

＞たまさま（８２８）
忙しくてもパンダを笑うヒマはあるのかっ？！(#▽皿▽）＝３　

＞Ｂｌｕｅ　Ｓｉｌｅｇｈｔｙ（８３１）
お誕生日おめでとうございます♪嬉しくなくても祝ってさしあげよう！★:ﾟ*☆※＞('-'*)♪ｵﾒﾃﾞﾄｳ♪(*'-')＜※★:ﾟ*☆

＞亮さま（８３２）
はじめまして！ＨＮが私の「初恋の人」にそっくりでドッキリ♪（笑）

＞将人さま（８３３）
やっぱ、「嫁売新聞」じゃなきゃあ♪（笑）

今日は一日雨かなぁ～？(ｰｰ;)

＞Fine Motion(824)  
确实，最近香莹的言谈中有一些紫苑的地方。我的小熊猫在bunch杂志上看到的时候也说了♪


### [10835] 千葉のOBA3	2003.06.16 MON 10:02:50　
	
おはようございます。何日ぶりかの登場です。
ちょっと来ない間に新しい方、お久しぶりの方がたくさん・・・。よろしくお願いしまーす！！あと、レス下さってた皆さん。すみません・・・。思い切り間がぬけてしまいました。ごめんなさい。（で、済まそうとしている・・・。大汗）

＞今週号の感想です。いやー、いつもバン木してる私が、今週号読めたのが、土曜日の夜遅く・・・・。その間の禁断症状も加わってか、夏目氏の涙を見て、一緒に思い切りもらい泣きしてしまいました。・・・香ちゃんの死に対して、こんなに素直に涙してくれる人、作品中では初めてだったので・・・・。自分の気持ちを夏目氏が代弁してくれるような・・・。そんな気がしてしまって・・・。夏目氏は香ちゃんの中学時代の同級生だったんですね・・・。回想シーンの香ちゃんは、もうこの頃すでに「看護師」と言う進路を決めていたんでしょうか・・・。すごくしっかりしてて、うちのアホ次男と同じ年なんだよね、この時・・・。自分の出生の秘密を知って、すごく苦しんで、それでも回りに悟られないように、明るくしてたなんて、けなげだなぁー。その、自分の苦しみを、なんとなく気づいてくれた夏見氏に香ちゃんも惹かれたのかもしれませんね・・・・。鏡を見て香ちゃんに話しかけてるアシャン、すっごく女の子らしくて、カッワイイ！！って思いました。りょうちゃんパパはカヤの外でお気の毒・・・。あーーー、でもいいなぁーーー、やっぱり女の子って。超うらやましいぞーーー！（パンダさまぁー！）アシャンに図星されて赤くなってる香ママも、ホントは､生きててアシャンとああやって恋の話とかできたら良かったのになぁーーー。来週も楽しみです！（信宏生きてろよー！）

またまた長い感想になってしまいました。本日はこれにて！

这周的感想。不，总是晚睡的我，这周号读到的，是星期六的深夜····。加上那段时间的戒断症状，看到夏目先生流泪，我也一起放声大哭。···对于香的死，这么坦率地流泪的人，在作品中还是第一次…。自己的心情好像由夏目先生来代言……有那样的感觉…。夏目氏是香的中学同学啊…回想场景的香酱，已经这个时候已经决定了“护士”这个前途了吗···。非常懂事，和我家的傻二儿子同年呢，这个时候···。知道了自己出生的秘密，非常痛苦，但是为了不被周围的人发现，还保持着开朗，真是勇敢啊。或许香也被不知为何察觉到自己痛苦的夏目氏吸引了吧…看着镜子和阿香说话的香，非常像女孩子，可爱! !我想。小獠爸爸在Kaya外面很可怜···。啊——，不过真好啊——果然是女孩子。超羡慕的~ ~ !(熊猫大人!)被阿香猜中而满脸通红的香妈妈，其实，如果还活着能和阿香那样谈论恋爱的话就好了。下周也很期待!(信宏活下去!)  
（译注：阿香指香莹，香指槇村香；）

### [10834] 将人（元・魔神）	2003.06.16 MON 02:21:11　
	
＞[10823] comyu様　2003.06.14 SAT 22:53:57　
はじめまして！こんばんは！シティーハンターアニメ版は
テレビの1話30分放送（ＣＨ２からは原作の話は前後編が
多くなりましたが）で、漫画連載の約1ケ月以上のエピソードを
まとめるので、省略されている部分も多いですね。
漫画版は、ゆっくりと内容を読んで、アニメ版は動いて喋っている
冴羽さん達のやり取りを見てと、2つはどっちも良いところを
見ようと思っていますよ。

＞[10824] ファインモーション様　2003.06.14 SAT 23:30:44　
ＡＨ7巻の1年後のアシャン、たしかにファミリーコンポの紫苑に似てきましたね。それまでは顔は似ているけど、性格が違うと思っていたんですが・・・。
やっぱり、アシャンは北条司先生の今までの女性キャラの集大成と言う部分があるんでしょうかね？

ＣＨの時はＣＥ来生３姉妹の要素をCH香さん一人ににまとめたとかインタビューに書かれていましたが・・・。

＞[10825] 洋さま　2003.06.14 SAT 23:53:30　
日本語版のコミックスを取り寄せされているんですね。すごいな～！
中国語の翻訳版めちゃくちゃですか？
僕は、日本語しか分らないですが、この前、海外の映画のＤＶＤを
日本語音声にして、日本語字幕を出すようにして見た事あるんですが
なんと同じ映画の翻訳のはずなのに、日本語の吹き替え音声と、
日本語字幕の文章が、ほとんど合っていませんでしたよ。

＞[10824] Fine Motion　2003.06.14 SAT 23:30:44　
在AH7卷一年后的阿香，越来越像紫苑了呢。在那之前虽然长得很像，但是性格我以为不是的……。
果然，阿香是北条司老师至今为止女性角色的集大成者。
是有部分的吧?

CH的时候把CE来生3姐妹的要素归结到CH香一个人身上啦，这在采访中有说到...。

（译注：阿香指香莹，香指槇村香；）

### [10833] 将人（元・魔神）	2003.06.16 MON 02:20:22　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
今週のＡＨあの絵描きさん、香さんの中学の時の同級生だったんですね。
ＣＨにも出ていない若い時期の（→ミックに見せた思い出の写真には
もっと小さい頃もありましたが）学生服の香さんを見れて良かったです。
こんなのだったんですね。

しかし明るくしているけど「本当の家族じゃない」という気持ちを
隠していたんですね。
夏目さんはアシャンの似顔絵を描くときも「心が描けない」と
言っていたけど、アシャンの性格は明るくなったけど、暗殺者の
グラスハートだった心の無かった状態の事を読みとっているの
ですかね？

次回の予告「香瑩の逆鱗にふれた信宏に命はあるのか!?」って
なんか気になりますね。
夏目さんに会っている事で信宏なにかしでかすのかな？

＞[10792][10816] おっさん様　公式BBS復活おめだとうございます。
お忙しいでしょうけど、たまには書き込みに来て下さいね。

＞[10793] ふじっちょ様　2003.06.11 WED 23:47:58　
コ＠ンの話６話で良かったんですね。バレンタインデーだったんだ。
奈良には空港ないけど北条司先生の逃げれそうなとこって無いですか？

例えば、奈良の鹿の中にサングラスを掛けたのが混じっていますけどあれ北条司先生じゃないですか？とか、最近、大仏がサングラスを掛けているんですけど北条司先生が・・・って観光地やその地域の名産ネタなどで北条司先生の隠れている場所を・・・。(笑)

なんか昔、絵本ではやったウＯーリを探せをパクッたウッ＠ャンナンチ＠ンの番組の1コーナー「ナンチャ＠を探せ」のコスプレ姿を思い出しました。

＞[10795] comyu様　2003.06.12 THU 01:00:56
はじめまして！忍者みたいな話し方ですね。北海道の方ですか？
ＡＨの最初は、ＣＨの香さんが亡くなるというショックな出来事から
始まりますけど、新しいヒロインの物語ＡＨも７巻まで出ていますので
最初の方は殺伐としている部分もありますが、出来れば今までに
コミックスの出ている部分まででも見て下さいね。

香さんの死の部分とかツライ部分もありますが、新しく始まった
ＡＨの話も、人の心を扱ったいい話が多いですよ。
ＣＨの冴羽さんも活躍されていますし。

＞[10796] ぽん☆様　2003.06.12 THU 01:43:38
僕は、偶然にも、そのＣＤとか持っていた聞いていたから
知っていただけで、その一部だけ偶然に詳しいだけで、
もっと詳しい方がおられると思いますよ。
あの説明の一部は、僕が以前にこの掲示板の誰かに教えて貰った物
ですしね。

＞[10797] satoshi様　2003.06.12 THU 02:23:05　
はじめまして、こんばんは！satoshi様は19歳ですか？若いな～
僕は小学生の頃に北条司先生の作品のキャッツアイをアニメ版で
知って、以降ジャ＠プ連載中のＣＥそしてＣＥの後で続けて
連載されたシティーハンターを読み出した既に31歳の男性ですよ。
既に大阪のオッチャンと呼ばれる年代かも？(汗)
ＣＨの再放送、映画版やＣＨスペシャルをまた放送して欲しいですね。

＞[10798][10799] 無言のパンダ様
読＠新聞にＡＨ７巻の広告ですか？
いいな～ウチの産＠新聞載ってなかったぞ～！
ＡＨ７巻は２冊買いましたが、その前にもＡＨ１巻で同じ事してますよ
ＣＨの時は懸賞目的では無かったけど、実家の大阪に置いて、東京に
住んだものだから漫画の禁断症状が出て、神田の古本屋さんで
何冊かのセットを買っていました。
もう辞めた会社ですが、その会社の社員寮に残してきたので、今も
残っているかもしれません。
→僕のいた時は、部屋を出る時に先輩が残していた習慣だったので

＞[10794] みろり様　2003.06.12 THU 00:54:07　
フライング宣言は、怒っていませんからね。軽い冗談みたいに
思っていて下さい（笑）
前はよくコミックスが出る前後に管理人さんが来て、表のトップページ
のコミックスの発売日とかを書き換えられた時期ぐらいに、
コミックスの場合の書き込みの説明があったんですけどね。

＞[10806] satoshi様　2003.06.12 THU 21:31:04　
はじめまして！こんばんは！銃の事に詳しいのですね。
ＡＨ７巻で、表紙でアシャンがクロスしている銃とか内のカラー表紙のウェスタン姿の銃・1年後の性格の変わったアシャンがコートにすらりと隠していた銃って、なんて名前ですか～？

海ちゃんの銃とかもバズーカーじゃなくて、普段持っているシルバーの銃とかＣＨキャラの銃って分りますか？

コルトパイソンってロールスロイスって言われているんですね。
いったいいくらぐらいなんですか？
→日本に輸入出来ないけど、日本円だったら（ドル計算出来ないので）

銃って、日本じゃ売っているのを見た事ないけど、２つの銃の部品で組み合わせて作る事出来るんですか？知らなかった。
プラモだったらザク頭のＺガン＠ムなんてあるけどね。
本物の銃で、そんな加工できるんだ～！
スマイソンですか？
なんか「すいません」が方言でなまったような感じですね(汗)(^^；

＞[10806] satoshi　2003.06.12 THU 21:31:04　  
很高兴见到你 晚上好 你对枪很了解吧？
第 7 卷AH封面上阿香双手交叉的那把枪、彩色封面内页上那把西方风格的枪、一年后性格大变的阿香藏在大衣里的那把枪叫什么名字？

Colt Python被称为Rolls-Royce。
到底多少钱?
虽然不能进口到日本，但如果是日元的话(不能计算美元)


### [10832] 亮	2003.06.15 SUN 22:59:50　
	
はじめまして。
ネットをして結構経つのに初めてＨＰを拝見させていただき、思わず書き込んでしまいました。
学生時代、シティーハンターにハマリ、もちろんエンジェルハートも愛読中。１０年以上の愛読本・・・なのになんでＨＰの事を忘れてたんだろ（泣）
これからもちょくちょく拝見させていただきます。
宜しくお願いします。

### [10831] Blue-Sileghty	2003.06.15 SUN 22:04:45　
	
今夜午前零時で又一つ歳を取ります～苦笑
ん～～～　もう祝ってもらっても嬉しくない歳です～
どうにかしてお婆ちゃんになっても、若さをこのまま維持できる方法ないかなぁ～
・・・(￣ ￣;) うーん

### [10830] みろり	2003.06.15 SUN 22:00:37　
	
＞825　 洋さま
お返事ありがとうございます。
そうでした、「拳」ではなく八卦掌でしたね。
昨年映画で生まれてはじめて八卦掌を見てそのあまりの美しさに
心奪われてしまいました。でも、拳法をやってられる方から
『八卦掌は美しい恐ろしい拳法です』と、言われると格別の凄みを感じてしまいます。
だけど、「美しく恐ろしい」って、阿香にぴったりな拳法かな？
ところで、＞翻訳めちゃくちゃです
とのことですが、逆にどんな翻訳されてるか知りたいものです。
物語がまるきり変っちゃうわけでもないのでしょう？
中国語勉強しようと思ったことあったけど、どの言葉を習えばいいのか迷ってしまいました。
映画は広東語だけど、公用語は北京語だし、友達の奥さんは
福建語だし、ああ、やっぱ、中国広すぎ…

＞826　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
はじめまして～
そうなんです、「毎回展示」とか私も考えてしまいした。
ただ、そう言う理由付けしないと納得できないってやっぱり不自然。
他の漫画家さんだったらあんまりこんなこと気にならないけど、日常の細やかなこと、些細なことを綿密に、かつ、さらりと自然に描かれる北条先生だからこそ、敢えて、気になる…ちゅうか、重箱の隅をつつくのにリキが入っちゃうというか…。愛しいとついつい、いぢめたくなるＳのみろりです。
でも、仰るとおり未だ、物語途中だから、なんぼ言っても「今の段階」でのことなんですよね。（と、逃げをうっておこう）

＞825　 洋さま  
感谢您的回复。
是的，不是“拳头”，而是八卦掌。
去年我第一次在电影里看到八卦掌。
我的心被夺走了。不过，从会打拳法的人那里。
“八卦掌是一种美丽而可怕的拳法”，被这么一说，就会感到格外的恐怖。
但是，“又美又可怕”，是适合阿香的拳法吗?
对了，翻译得一塌糊涂。
虽然是这样，但是反过来想知道被翻译成什么样子故事也不会完全改变吧?
虽然想过要学习中文，但是不知道该学哪个词。
电影是广东话，但通用语是北京话，我朋友的太太是福建话，啊，果然，中国太大了…

＞826　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ  
很高兴见到你~。
是的，我也想过，就像'每次展览'一样。
但是，如果不给出这样的理由，就无法让人信服，还是很不自然。
如果是别的漫画家，我就不会这么纠结了、 正因为北条老师把日常生活中最微小、最琐碎的细节画得如此细致自然，才会让我感到困扰......我的意思是，戳戳沉重盒子的边边角角，我就会非常兴奋...... 这是小S挑逗可爱的方式。
但是，正如你所说，我们还在故事的中间阶段，所以无论我说多少，我都只是在说 "当前阶段"。 (我会努力逃避的）。

### [10829] 圭之助（けーの）	2003.06.15 SUN 19:15:09　
	
＞10811 sophiaさま
圭之助は正真正銘、アル○中でしたのよん。若かりし頃でしたから、暑さも何のその。夏のイベントなんかもよく行きましたね～(^-^)ちなみにＨＮは真ん中のメガネの兄貴からもじったんです。以後、ヨロシク♪

＞葵さま
お手紙届きましたd(^_^o)ぢつは…圭之助んちは銭湯通いなのでバブは使えない…（汗）顆粒のはフットバス好きで使えるんだけどさ。でも中身が興味あるから、少しずつショリショリ削って（！？）使います（笑）

＞ふじっちょさま
新米若頭？「いちのダンナ」のお留守をしっかり守るのよぉ！…でも大女将や何かがいっぱいいるから新米はかなり厳しく躾られそうだな（ニヤリ）

【バンチの感想】
アシャンの部屋を締め出されたリョウちゃん、なんか除け者みたいでちょっと可哀相…夏目君の存在を知ったらヤキモチやくのかなぁ？でも香らしいやって全て受け止めちゃうのかな。信宏は…一体なにをやらかすんだろー（笑）た、たのしみかも…ぷぷっ☆

圭之助もオリジナルクオカードの全プレして欲しい～o(´^｀)o

### [10828] たま	2003.06.15 SUN 15:21:52　
	
今週の感想です

なんて大人びてる中学生なんでしょう。
あたしが中学のときなんか、何にも考えてなかったぞ。
（鼻水たれて登校してた・・・。）←ウソ×２。汗。
夏目氏は中学生にして、すでに人間の本質を（上っ面ではなく）描いていたのかっ？すんげぇ～な。
今回は僚ちゃんあまり出番なさそう・・・。
僚ちゃんにも見せてあげたいな。出会う前の昔の香ちゃんを。


＞おっさん様【816】
痛いよ痛いよぉ～。パンダにヤキ入れたれたよぉ～。熱いよぉ～。
そうさ！あぁそうさ！アザラシは最近は超サボりまくりで全然出現してないのさっ。
パンダの暴走をロムしながらヒッヒッヒ～と高笑いしてるのさ。
だって忙しいんだもぉ～ん。（←本当かよっ？Ｂｙ某パンダ）

### [10827] Blue-Sileghty	2003.06.15 SUN 11:57:24　
	
７巻発売になってたんですね～
暫く覗いてなかったから大慌てで買いに行かないと～

ヽ(￣￣￣￣￣￣∇￣￣￣￣￣￣;)ﾉ

### [10826] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.15 SUN 11:08:05　
	
　こんにちは～。

＞[10821] みろり さま
　夏目さんの個展に、スケッチブックから切り取ったままの香の絵があったのは、それが夏目にとっての原点だから毎回展示してる、って考えることもできますよね。新たに描き起こしても、全く同じものは絶対に描けないですし、あれはあのままであることに意味があるのでしょう。あと、看板にその香の絵が使われてたのは・・・彼にとって初心にかえりたくなるような何かがあって、それであえて、だったのかもしれませんね。公園で似顔絵描きをしてたのも、同じ理由だったのかも。・・・なんて、あくまでこれは今の段階での、わたしの解釈ですけどね。

＞[10815] [10822] 葵 さま
　香ちゃんの過去に何があろうと、“今”はリョウひとすじだから、わたしは全然かまわなかったりするんですけどね♪　むしろリョウにいっぱいやきもち焼いてほしいくらい（笑）　でも、葵ちゃんてばかわいい（=^∇^=）

＞[10821]みろり さま  
在夏目的个人展上，之所以有从速写本上剪下来的香的画，也可以认为那是夏目的原点，所以每次都会展出。即使重新开始画，也绝对画不出一模一样的东西，保持原样才有意义吧。还有，招牌上用了那个香的画···对他来说有想要回到初心的什么，所以硬要，可能。在公园里画肖像画，大概也是出于同样的理由。···什么的，说到底这是现阶段我的解释。


### [10825] 洋	2003.06.14 SAT 23:53:30　
	
今日バイクを乗る時突然雨が降りました
レインコードを着ると思うが
レインコード股のところ破れてた
結局いっそうレインコードも着るを止めた
びしゅ濡れだが 気持ちも体が涼しいでいい気分

＞無言のパンダ様
きをつけます＾＾
私もう中国語版見てないです
翻訳めちゃくちゃです
ですから 全部 日本語版の予約です

＞みろり様
はい 知ってます
でも 中国と台湾は八卦掌と呼びます
うちも八卦掌をやってます（私はまだだけと）
でも八卦掌の歴史はあんまりわからないです
うちの先輩と先生の方が詳しいとおもいます
八卦掌は美しい恐ろしい拳法です

＞みろり様  
是的，我知道。
但是中国大陆和台湾称它为八卦掌。
我家也练八卦掌(我还没练过)
但我不太了解八卦掌的历史。
我想我们的前辈和老师更了解，
八卦掌是一种美丽而可怕的拳法


### [10824] ファインモーション	2003.06.14 SAT 23:30:44　
	
コンニチワ。唐突ですが、エンジェルハート７巻の、７１話からシャンインの性格がファミリーコンポの紫苑にやたら似てきた！と、思うのは自分だけでしょうか？あと６巻から陳さんいきなり片言になってるし・・・・・。

你好。虽然很唐突，但是从AngelHeart第7卷的第71话开始，香莹的性格和Family Compo里的紫苑非常相似!这样想的只有自己吗?还有从6卷小陈突然变成只言片语·····。

### [10823] comyu	2003.06.14 SAT 22:53:57　
	
サェンバェノー？
とても活発な掲示板ですね。
訪問ついでに一言。
シティーハンターは、
アニメより原作漫画のほうが
圧倒的に面白いですね。
というよりアニメはへんにまとめすぎて、
結構大事なところをカットしちゃっています。
非常に残念。
北海道は最近まで夜はマイナスで寒く、
昼間は暑い日々が続きました。
最近はたまに蒸し暑さを感じます。

### [10822] 葵	2003.06.14 SAT 21:06:34　
	
　暑かったですねー東京で３０℃!まだ６月だよーっ!!!（>_<；
早々にバン懸を出したのですが…みなさま、お気づきになりました？アンケート解答欄が、１個足りません。コアミさま…暑さボケですかね？！先週１コ年とって、年齢欄の記入時にため息をついた葵でした…。 (；_；)

＞無言のパンダさま［８２０］
香ちゃんの初恋…そう考えることも出来ますね。でも私は、やっぱりフクザツ☆（オコサマの考え？）いつになったら無言のパンダさまのようなオトナの考え方が出来るのかしら。まだまだオコサマな葵です☆で、子パンダちゃんと母子の「初恋談義」はしましたか？（^_-）db(-_^)

### [10821] みろり	2003.06.14 SAT 15:36:58　
	
こんにちわ～
＞809　 satoshi さま
＞813　 ふじっちょ さま
流石、お詳しい！お二人ともありがと～
そーか.蛇ノシリーズっだったのかぁ。アナコンダ、キングコブラまではヘビって
判ったけど、パイソンもヘビだったのですね。う～んエンブレムの形とかまで
判らんかったから、これはやはり、買って眺めるしかないかも…

次も＞0800　 ふじっちょさま
私も学生の頃自転車にいたずらされて、連日パンクさせられました。
犯人見つからなかったけど。（はらわた煮え繰り返りメモリー）
余所の学校で同様のいたずらされた人がいて、その人のお父さんが
１日中張り込んで犯人捕まえたという事もあったけど。
シティ－ハンタ－に犯人捕まえてくれるよう、依頼したいっスね。
パンダさんのお守り効くといいですね。

＞817　 洋さま
はじめまして、みろりと申します。
拳法、お詳しそう。
すいません、八卦拳ってご存知ですか？
え～ん、中国広すぎ、歴史長すぎ、どっから調べていいか
わかんないんです～

★★★※※※★★★※※※★★★
あツ～　脳みそが発酵しそう・・・
ではその腐りかけの脳みそで、今週の感想…
夏目氏の涙は皆さんと一緒なので、省きます。
彼の画家としての存在にツッコミ！
十何年も前の習作を「現在」の個展に出す？絶対ヘン！
それが特別の絵だったとしてもちょっと無理がある。
あのスケッチをもとに、新たに描き起した作品というなら判るけど
スケッチブックから切り取ったまんま額装してるだけなんだもの。
ちょっと、あの絵が個展会場にあるってことがかなり強引な気がします。
まいど、理屈っぽいみろりでした。

★★★※※※★★★※※※★★★  
啊~脑浆要发酵了…
那就用那快要腐烂的大脑，说说这周的感想…
夏目先生的眼泪和大家一样，所以省略了。
吐槽他作为画家的事!
将十几年前的习作作为“现在”的个人展展出?绝对奇怪!
就算那是特别的画也有点勉强。
如果是在那张素描的基础上重新画出来的作品我还能理解，但那只是从素描本上剪下来装裱起来而已。
我觉得那幅画出现在个人展会场相当牵强。
每次都是据理力争。
